好唔好辭職再搵工

唔通一星期請一次假去見工咩

裸辭去個旅行先

Quit la 但點解想搵過第二份？

遠 車費貴
人工太低

走啦 有料怕咩搵唔到

我就真係冇料

無信心就睇定先send cv 啦，儲埋一兩間約埋同一日用al 去見工